[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6144)

車

紐準備入

柏爾馬集氣

圖魯g 2:0

2場平半法乙一撚樣劇本

車比多球

咁廢 得你買

12.5b24

落底刷角啦

望奇蹟打救

找卡都傳唔到去前場

12.5b 1.6
開撚硬？

降班啦咁撚廢

法乙奇蹟大波

今年唔到佢啦

12

派膠啦kepa

你點知的
11c

領隊送角

2:0 ft

12.5s死

2:1啦屌

2-1啦 買左波膽呀

帕狗半場都過唔到

12.5叫糊 咁刷法 唔撚驚啦

羅沙中央盤

丹麥女孩自爆啦

Ok 2:1 一人派100比我

屌你老母富明 係咪玩撚完

可以

131313

13c？

真係21我派你

13

12.5b gel

13.5b 咪有囉屌

2:1我即刻扮狗叫

ok

難

一齊 買咗下盤

咪搞咁多嘢啦仆街車

帕狗想點撚樣

賭球仲開心過乜撚野魚蝦蟹 牛牛 大細

帕爾馬入多球

包包3格

2-1未

屌你咩阿米朗

大波未

84分鐘先話好大機會拎3分 廢話

罰球直入未

俾多1c啦

維羅納爽撚到
回到兩倍

14-1

無了

15151515

維羅對榜尾平半派錢

15

3格都開埋

撞到咁都無12碼

車2分鐘前 14.5b 3.9倍

事前飛竟然冇死

唉仆街死啦車

多謝出KEPA

恭喜哂

原來拜 3:3 80倍

唔好亂講野

我買左$10

+29$

呢場又無人自爆

我車威武

我得2.5倍

半 2 全 2

2.5大咁都死

咁都頂到

點 你條過關 補唔補買返淨低兩場？

3:0

今晚唔高水個啲 唔開

你車上場就派膠

你老木

3.5s 1.9袋袋平安

冇人玩巴甲

一場都木買

屌你老母 雲拿狗
我個2.5大呀

原來淨係輸半格 成日以為一球球半

我條過關輸15蚊

好撚唔開心

我今日冇買到過關 想買唔敢買 點知開中4關

我復出 要水pm我

個下俾人推無吹12碼

嘻嘻 揼不揼春

我電話壞咗用tg 好煩

好揼

快訓！ 一陣忍唔住一買就會輸

上半場個下空門都唔入

準備訓了

雲拿狗正常發揮

Ok 咁一齊訓了

有冇人賭到十一點波完場先瞓

有，9：30 pm 賭到而家

阿假。下盤手足有無

主落飛

貼多次事前

轉左盤似和
但今日2場法乙買下盤都輸哂
搞到唔敢再買平半

直屌羅沙-1

琴日阿甲都係落飛死哂

買客算

琴日水床經典

屎阿根廷佬

客臨尾啡格

咁死撚得了

安安

紅牛讓半一咁深？

係咪又要爭入南球杯資格

富明洛達絕殺3.5b

富明撚我半大

早知唔買+1啦

新年緊係要 利是菲
護級惡過狗

客失控式落飛

巴甲 我鳩買

富明頂住

阿甲入波未

初五重心
紅牛盤
唔中貼飛搵我杜蛇回水

近況戰績靚仔

中央就比人讓返轉頭

半和又gel

阿甲入未

7點客

大哥要左紅牛 咁唔買了

1:0

入咗

2-0

2:0

紅牛x獨立算

Nba

平半全上盤

阿甲比多粒

邊個仲信平半下盤

羅沙你是我最想留住的幸運

好彩平手買左

主隊

11對15 客隊作客又唔係勁讓人半1

假波你要信
尋晚4:1

屌啊 又無澳假

呢場主要護級架喎

D平半客輸完又係唔識射

拜狗真係狗黎

紅牛入未

上半場都唔似有1球

阿甲半二全二

阿甲比多粒啦屌你老母

阿甲呢輪全大波咁滯

初五重心
獨立隊盤
唔中貼飛搵我杜蛇回水

咁早

屌你場場都有重心既

做咩唔用紅色大字 差啲睇唔到

屌 信錯小阿根廷人

新年先唔用紅色

屌朝早起身維護想買8:30 大波

紅牛24 屌打唔入

應該就開返

跟唔到

開番了

16射5中一粒都冇

又係平半
又係客受讓

希望有錢收

巴甲默認細波

幫大家贏錢

原來出面幾乎轉哂平手

琴晚只有斯咸

Sor 忘記左，會留意返

好耐無見

830 半大

買到啦

巴甲細波cashed

好快

兩下盤

跟注

紅牛班友盲架？17射得5中 仲要唔入

紅牛

利事飛場均失1.幾粒架喎

盲人足球

屌到腫晒都唔入

成廿腳一粒都冇 射晒落海？

阿甲半大24

幾分鐘姐，唔好咁啦

14c 廿腳射波帶一粒

紅牛1球都冇

85分鐘會有一粒

半一上盤俾mg屌

買咗紅牛而家想死

21射6中

攻咗成場都入唔到

近5次對賽2勝1和2負 你老尾唔係開和砌夠222下話

好彩維羅納+羅沙追返艾斯同錫菲條數

巴甲NBA 3球可以嗎？

我唔玩啦知錯啦 紅牛快啲入一球 入完我就戒賭啦

23射6中

主隊守和就護級成功

拉老師快撚啲!!

紅牛擺明唔想贏，開角球慢慢行過去

無睇到呢d fuck

一粒買咗單

今輪巴假得呢場1球都冇

唔係00咁老土呀

屌紅牛唔入比人入算啦 輸1-0都好過00

阿甲妹波呀

拉老師 半大
抽1派500$

阿甲細波比我贏返ok?
成晚買細都爆爆爆

lm

我

半大針

和氣生財 利斯到來

又中

利斯菲受讓半一頂得到

Lm

X2

巴甲

比卡超讓半一
咩事

未起身

比卡超似開齋
但不了

垃圾紅牛

阿甲000000

老師半場俾粒我丫

比卡超skip算 兩隊閪王 不了

想重注細波

阿甲咩事，兩隊加埋得一腳中龍，大波24

有諗過細
但不了
比卡超似開齋屠狗
最少兩粒
廢事頂全場
留今晚歐聯

比卡比卡

起身一睇賽果
拜仁連比垃圾都贏唔到

基層注咗比卡超半和
Feel 到又撚半大半主

無贏過盤 所以飛咗

半大中左

下盤易到

琴晚贏晒5注留下手算

阿甲
半和

咪係 琴晚都講明去完卡塔爾點會夠力大炒 點知和埋 重張比垃圾都入到3粒

真
易撚到
拜仁 開親兩球 次次執錢
易過執豆
打老虎果場又執

邊個估到竟然係對家幫開半大

11:00 波蛋1:2

好眼訓

公司得一半人

客-和

same

payme?

我了

早上好

早晨

玩半大輸左2000

尾場好想追大但買唔落手

早晨阿甲半和又gel

場場蛋蛋，點撚樣玩

精英隊大波波絕殺

老師

拉老

依家先入半埸又唔入

屌

獨立

2.5 b

怕豬卡今日怕唔怕

怕

留

一按即 PayMe！

多謝

多謝了

點解兩隊排包尾
馬會都對比卡超開咁深

咩話老師都贏

開門紅，垃圾獨立

場場數據都禁屌 贏唔到咁解

一按即 PayMe！

墨超半大試試看

比卡超反唔反到底

信唔過比卡超

巴打多謝封利士，贏多啲

比卡超買佢就會撚

獨立係我睇過數據最威既球隊
90分鐘射2角0中龍

你老味隊比卡超淨係識9斬 有角大就買

怕豬卡大回

皮卡超 一陣又燃

今場互相禁屌 細球了

雷速有條友講
獨立場場讓 場場輸
原來真的

你買咩

而加知啦

戒咗賭了

求水

呢啲西波梗係搏佢反底半大

收完錢戒賭？

一陣又回返畀馬會

支持

馬會重心 主勝

客勝

兩隊個陣都好廢

買個半大算

半和算

兩隊廢既都買半大 勇者

買個比卡超-1 射落海算

定係買客好

信比卡超一次 馬會咁硬唔轉盤

射落海就射落海

今晚歐聯點睇

用眼睇

RB穩陣 利記歐聯魚腩

場比卡超...大波又買唔落手...盤又買唔落手....仆街 點玩丫

比卡超

回到就變平半啦

試吓算
墨假

死亡1.68

你點買

1.68平半多數開到 半一就

馬會企硬唔轉盤同埋1.68呢個中風賠率買幾次都閪
支持比卡超

本身想買下盤
但回到咁冇哂意慾了
skip

比卡超 上

買個半和 當還返比馬會

半客
其他唔關我事

咁睇 比卡超有半格

應該比卡超有半格

多謝火影支持客

廢鳩隊

暫時事前全中

戰土

點買

唔買呀dllm

半客

多謝sum哥派利是

跟

半和想買少少

要30日先改倒名

主隊好耐無大波過

新條蛇

小白蛇 好久不見

咁買就中了

大哥

買左半注過下癮..

巴黎無尼馬+迪馬作客 巴塞讓平半都有1.75 馬會做善事？

暫時客禁屌

巴咁廢 差唔多啦

禁屌 差d

又半和？

墨假買少少玩下囉

客禁屌

PiKa 被禁屌，咩事。

半大24

客快入

之前幾埸禁屌人但輸波，呢埸比人禁屌咪

你估佐佐咩

邊隊禁屌邊隊輸

半和 穩了

比卡超又畀人禁屌

比卡超入未

1:0未

禁屌都唔會入 係對家入

主隊有冇射過波

比卡超廢到

又係你

是但一邊入波

入波啦 比卡超

半和

半和細波

細波又gel 到上天花板

下盤個種舒服

0:1

1:1

客隊夠鐘食紅牌+12m全餐

1:2角球

主0射

比卡超係咁㗎啦

慘 零起腳

0:6 射門...GG

0:2炸角球

半和細波點輸

聞到0:0

0:3角

半和頂撚住

Pika 快啲入

比卡超 起腳未

準備入

說好的半大呢

入波未呀屌

客var 12m

邊隊var 12m?

咪撚俾

0:1 未

又假

有？

炸

有

比卡超射下波定下驚先啦

主定客12m

假你老母咩燈閪

入

玩撚完

Miss 9

01

0-1

miss la

有冇12m？

阿特

Goal

上盤is a joke

上盤玩撚完

入埋

？

比卡超笑4人

火影中

屌你老母比卡超半和都頂唔到

上盤

半和24

又收錢

呀特

0:1 是但一邊再入一球

讓人半1 夠膽死半場0射門

半大幫幫手

咁都12m

勁中

主跳樓

小注

莊家咁睇好比卡超

細波頂實

半和走得好安詳

怕豬卡 一個射門都無

點解曹狗可以咁唔知醜 賴12m

入多粒快

開始反了

以後老閪都瞄住啲手嚟射搏12m好過瞄龍

球證幫幫手 俾多粒12m

轉運 要跟了

唔信火影撚者會中
主快cup

龍都唔中 仲話想中手

快0-2 俾我定啲

1射終於

一場波咩都有機會發生 佢出得就係90分鐘賽果
咁都有得賴 真係無料扮4條

主隊都唔知踢緊乜

射左落海

假波假波

半大又撚

主隊咁撚廢點開

半場有一粒仲想點

火影勁中

比卡超半場快追和

阿特5場入一球上半都有一球
比卡超屌你老母

我買左主盤，係唔係應該去驗腦

係

驗下穩陣

好人好姐點會買比卡超仲要讓人

比卡超必定反cup

比卡超同上季差咁遠

主都無贏過盤

咪jer啦 小心俾人放上爐

無錯 不過應該係下場

比卡超 上半入多粒

真係未撚驚過
墨假啲波場場都差唔多劇本
時間到就會出戰神卡全餐
臨完場cup埋

每次都屌比卡超但唔知點解每次都買佢

兩隊都係5場得兩分
比卡超好似主力射手都走埋
點讓半一

怕豬個27號肥佬好撚廢

咁都有得讓先要買

Hi 主公

係臣嘅榮幸

因為每次都信佢會反底

hello曹蛇 我係六蛇呀

奇蹟半大

高水大波有望

正如上季水手都有人追佢反底

比卡超都買得落手

搏上鏡

半大未

咪借刀啦六狗

1:1未

火影撚者勁到

火影

反底了

屌你 垃圾主隊 半大無了

細波點頂

一場半場

半一上盤仲要低水

中多4埸派188

你確定係一場半場？

客係唔係搞掂左？

主公成日借啲意影我

主公鍾意偽娘

杯吧Pika

咁我唔岩佢

Cup佢老母

比卡超點贏..傳中唔係直接比龍就輕鬆解圍..一次都搶唔到點

2.5s

主隊似逼炒教練咁款

連中緊?

啱第一埸

似當年車路士迫走摩狗咁 踢到就降班咁
佢一走就贏返上去

又換幼幼出黎
慘到 無人用咩比卡超

唔使當年啦 今年都差唔多

比卡超goal

又fake

2:1埋

似1:1撚上盤

墨超又細波

0:2

比卡超屌你老母反cup 31完啦

冇買到 但似0-2 0-3

細波原來是派錢

怕豬卡真係好廢

應該0-1完

60分鐘準備進入墨假時間

郵差寄緊劇本

無半大都開全大啦 你老母

追和都偷笑

先59分 半個鐘點都有一粒喇

Cup pls pika

3.5B 52100

買左0 1 1 1波膽睇黎守唔住

3.5b 10 1 100

2:1未

入一球叫下啦屌

9.5角大

應該輕鬆

尾場墨假長追細又然

PIKACHU 入一粒先啦

Jazz呢一季個個打晒針咁樣

比卡超呢種廢真係唔係扮，輸緊都要得全埸3射0中

上盤輸服到 叫都唔駛叫

好地地 推推下波仆街 真係主隊先做到

好似唔想贏咁

炒左個領隊先再睇

中你 留payme

劇本波

得番20分鐘點杯

要杯就一分鐘都杯到

今日扮禁屌都唔扮dllm

澳職取消哂 星期5先有

比卡超賣哂d人? 客隊近十場不勝都起機

無澳假呢幾日下午扮工點捱

2:1我原地自爆

屌你上盤叫都冇撚得叫

買左客和冇諗到比卡超廢到咁

真

其實2分鐘兩球唔難

比卡超同黎明一鳩樣咁廢

真 平時都係靠尼佬打發時間

主場咁鳩廢 學人半一 dklm

比卡超今季真係廢撚到顛

Pika全隊斷腳啦

又輸

決定呢半季長反

比卡超入波最後倒數

輸就輸多球啦

一球到尾 弱智波

有冇2分波？

呢樣真，真係仆街嚟，輸又唔輸多幾粒

2分波 派100

2:1即派100

想問mapple g係唔係度

傻仔就是我，睇好客，輸到得返2k，掃撚晒客既大波膽，我係咪傻撚左，買客贏都執幾千

比卡超遠射柱邊出畀

到

怪盜去左偷牛

根本你就睇好大波多過客

慘

原來係mapple b

巴塞強姦巴黎？

下盤gel

1分鐘反cup

快手完場 下盤想收錢

驗腦算 比卡超都買

人生苦短 出手要更大

太短呀

個名幾搞笑

巴黎下盤啦

無尼馬啵

比卡超慘死

0 1波膽立即完場啦

長追比卡超對家

比卡超一開波已經冇想過拎分

永久不被錄用

係抵撚死啦隊野 踢咁多場得2分

尾場經常玩細波

我見都幾多半一下盤係輸0:2 1:3仲諗住中返個廿賠波膽精神下

臨尾阿特差啲入

比卡超場場上盤

比卡超真係好撚賤種

夜晚11點先有球賭

狗會抽水抽到...一中一輸

同你賭住先

半和針左

琴晚就九成上盤
今朝就得一場上盤

有一場仲想點

12 m

無辦法啦

死垃圾比卡超主場比隊垃圾屌打

賭wt

上次賭完mapple b幾高 今次賭佢幾重
中位 70.5kg

一 cash out 完

第一注就針

定律黎 一cashout完就要入錢

b啦一定

據聞cashout 一係就派 唔係就會針

我派完都針

原來是你

我知錯了

唔知做乜鳩 戒左賭之後個人仲夜訓左

下你幾時戒賭

原來真係會好揼心

冇買到

點解

真 好邪 之後又要入返

無錢賭就戒左

唔敢買

我唔敢買

Say exp? 88la

don't ha yingb la

嗰一千定二千咁快無晒？

what 7 you say r

個一千自己用啦 無錢係無入錢姐

講經？ 拜拜啦

exp

做職乞賺嘅錢仲多過賭錢贏嘅

唉 某會員出黎自首啦

慘永遠戒賭啦

收到wind mapple b咸緊

24小時mon po算

死基層200蚊都諗黎諗去 咪抵死囉

次次都咁

繼續刀仔鋸大樹 ！

安安 岀盤水未？

巴盤100%

玩咁多日 悶唔悶

冇球倒仲悶

u up wt seven ar
dont beat ying bb ar

M支

賭邊個屙尿射得遠？

比你跣咗鑊金

大哥都改名

今晚出重心

今晚愛隊

牛津

點解咁難推上去
成日贏一輸一
一係就連贏幾場就會連針幾場

日職26號back

同盈盈出完街？

個肥婆？

安你老母

你呢幾日fatfat la

今晚戒賭算

讓平半要巴塞啦 主場小勝唔奇
作客先大仆街通常

迷六

721

1991

Fat咩

有咩問題？

好多客

冇呀今日休息 搵夠了想比人搵下

你含撚死喇

1個月後又比人撚過

27號韓職終於返嚟

全黑

六蛇

大師

點撚樣

係時候度下六合波邊粒毛色靚

你係MC

本偶你好

今日唔見沙奈朵

安安全白木偶

今晚買痢？

買！

今晚巴黎派錢冇人講？

無尼馬

包皮夠做， 巴塞條後防衰過紙板

RB萊比錫100%波

阿梅買盤定半大好？

波po24

24

精神！

hi

盤

755

756

757

樓上個匡智仔洗完未？

荷乙主隊落飛落到

巴4倍派錢

冇屁馬同迪馬利狗 包皮一個扭11個？

11:30 away

波post 淪落到玩接龍

對

都係買利記算 沙拿先可以1個扭11個

巴塞轉埋半一 要了

有無師兄識人追外仔數？
搵定先 懷疑個艇想走數 成個幾星期都未找 係到拖我
唔該留Tg/加我
[url]blueblue388888[/url]

要紅牛

Fs 巴

客點輸？11:30

客落飛同琴晚韋斯咸一鳩樣
最後韋斯咸咪又係贏

Fs巴有收埋數咩 淨係見佢玩好大注
咁師兄你有無fs巴tg?

幾多錢？

廿令萬
輸就期期找哂數 依架就拖我

轉埋盤

本身半一

六蛇心水：巴100%

你等佢親自出黎比你 我點可以比佢tg你

提外話
外仔有風險架啦
你唔搵熟既點買呀
加上唔合法 你報警都無用

得罪講句 玩得外預左架啦

半一>平半>半一

相信邊隊贏 樓下看更都知

客必勝

無架啦 你當俾人走左啦 傻閪

咁為有等下fs巴啦
係 所以問定呢到有無人識人收數 如果收唔番搵人去搞下佢都好
依架得佢電話.名同銀行資料係手

邊隊落飛，邊隊win

x為 > 唯

自己領悟

扭你包皮

Sor唯唯唯唯唯有

買咩

你對面

我利1000000000%

的女孩看過來

阿梅

買咩贏咁多？過關？
怪自己過關買外仔

大家好， 第一次出post

阿梅 巴塞 馬里 全開到
頭一留名100 payme

me

下全宇宙都無荷乙live 點踢？

你好

直播都冇 踢咩都唔知

單頭 咁岩日日贏
我己經過關大注用馬會買

小妹追咗個post一年，終於新年有時間整返個account同大家一齊屌波啦 佐助兄你好， 今場有冇買半和

一黎就扮女人問過叮蛇未？

1-0

你下盤？

半大

仆街凍過水

叮蛇個名勁撚難聽

阿梅又撚狗

阿梅上快入2粒先

梅狗入未？

我真係 唔係gay.. 我真係為咗 g sir m5 sir 同 角細sir上黎

半大或上盤 是旦開黎睇睇先

角細蛇係咪咪再xx (角細)?

我地同晒路！

好彩買咗對家

求其半場比兩球啦話之你邊隊入

炸咗球。。。？

自貼先啦

我都係

係呀

遲了

高水平半下盤入左

梅狗cls 場場都撚狗都可以排第三

買撚左半一盤 點部署好

度下場

準備阿梅入

點解d 下盤咁撚勁

阿梅踢落唔似前列分子既

咁你個limit 都好大下

依期荷乙盡量唔好掂半大啦 好on9

琴晚連針咗四注角細，啱啱買咗阿梅半大

半大呢屌

炸你老母咩

半一上盤

客GO!!!!!!!!!!!!

冇買半細走寶😭

以為入左

Go緊

有無人有link

今年d 荷乙三四場先一場半大 仲要場場低水 真係狗也不屌

GO!!!!!易到

易到

買左呀妹想喊揮手

快入啦呀梅 買撚左你半客

買法乙西甲高水半大仲低博

仲以為係火影

半大又含

主禁屌

主隊帝王式禁屌

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6144)

快入

咁多人買半一上盤

888

等三位呀蛇留意到我先

你咁叻又買咗咩啊？屌你老木

仲以為陳優越

jm9

開咗波先講 收爺喇

扮女人又唔代表gay既
你問下飛蛇就知

半客一定收錢

我只服咪再賭啦

未入波我啊嫲都識講話係下盤喇

佢買自己對家上咗岸唔賭了

留意到了

珍

曾

僧

職乞黨全面進場

法國我呢幾日都好燈下 有手足想買我對家下場再講

goal！

1-0 比多粒

真1:0

憎

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

比多球半大

goal!!!!

頂住

半大-1

我有比你吊架

0.5 goal

快！

好撚gay

吊ed

D報假撚 我屌哂你地老母 邊撚到goal 邊撚到1-0

唔准你咁話上盤b

上盤真係濕鳩

屌真 明明0:1，報乜撚1:0

係 真野唔好講出黎

。。。。。。

1001

唉 又開對家

半場完都未1001

阿梅反cup pls

又下盤啊？

呀梅好似認真返

G持

我買咗下盤 下場先

主快D入多粒

dllm肯半大未

認真返就又輸多球

我都買咗

阿梅對家易到

Cup la diu

阿梅快cup

請問大家係用電腦定係電話回覆， 你哋打字好快

咁都人買客

平板

半大又死

快手半大

唔明點解會買上盤 主咁多場無輸過

925 都無直播
各位用緊咩網睇呀

又欺凌半大

入波啦 屌鳩你

垃圾城

用printer

取消關注

邊個個胸

我自己
不要再提了

屌你仆街阿梅唔撚識入就輸多球啦

半大又差1

食多啲木瓜

主高水下盤揮手區

1002

賤種梅屌你老母

呢個禮拜賭荷蘭波未贏過 今場睇黎都唔例外

買左上盤既 取消關注

日日飲木瓜奶了

比我渣下先大

一開始炸咗粒冇半大

下半cup了

Cup cup cup

快cup

1